其實標榜動畫分類已經冇左第一份新鮮感

同唔同意

冇人想理你